西藏生死書 - 死亡的過程

死亡是人生必經階段，但大部份人仍然對死亡充滿恐懼，更沒有想過我們可以為死亡做準備，西藏生死書不但教導我們如何準備死亡，對死亡的過程更有詳細的描述，我們可以對此存疑，但只要心中有了這個理論，當我們肉體的期限到了，也許可以嘗試實踐一下。

👍🏻 1